1997 香港係唔係繁榮過倫敦？

點睇

又打飛機

70年代後期香港發展已經過左英國本土
但倫敦就自己一個層次